[有無建議]一個麻甩佬去首爾

下星期會一個人去首爾玩兩日...
有無咩建議? 例如食，行街，觀光，玩，手信....etc

有無燒肉推薦?

清涼里

建議你唔好去

一個男人好人好姐去韓國